新手，想問吓三月嘅時候財經台嘅風氣係點？

係咪都係咁騰雞

三月賺到笑

點都唔會好似3月咁，有咩好怕

果陣個個都撈到底

全副身家100萬鎂流動資金買入Sqqq！再加tvix 轟落去到1000美金散水。再分散投資轉買入Tsla ,sq,nio,FSLY,zm,ddog ,nvax ，nvda,amd,amzn,arkk.

而家應該估值3000萬鎂左右，同埋啲股票擺ib抵押每月short 5000鎂出嚟使
一路SH 批股票變一億 鎂，賣1/5拎去玩
如果可以好想係咁。

每日8%止蝕